(理性討論) 609 612 616 道歉，然後呢？

個柒婆自己琴日先話103萬同190萬都只係”香港經常發生嘅事”，數字對佢黎講根本完全冇意義，我地宜家面對緊嘅係一個無道德底線嘅無賴政權。

相信大家都明白今日之後，民氣係唔能夠無止境維持落去，而礙於香港嘅特殊情況，我地並未能夠好似茉莉花咁造成所謂嘅變天，社會遲早會回歸平靜，到時政府又可以再一次溫水煮蛙。

所以特登開呢個post希望大家享受今日嘅勝利同悼念義士嘅同時，可以諗一諗，討論下接下來應該點行落去。

推